有冇人有410 soho中國

唔知收購單野

搞唔搞得成

無人有貨？

大家都係估估下

傾得成嘅話，依家一定係$5.x
大戶送錢俾你，等你$3可以買到？

公布左就係

炒概念